點解人地派左咁多陳永仁落黎 我地唔派翻個劉建明上去？

???

5年前派左啦 變撚哂節

派上去邊 上左去就返唔到落離